{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-27",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼연재"
    },
    "text": "三連材 (삼연재)\\n\n慶尚北道醴泉郡普門面ウッノトギキル68サムヨンジェ\\n\n三淵斎は、2016年にKBS人間劇場「150年古宅三淵斎、嫁を迎える」編で紹介され、多くの人に知られている場所です。ここは5代目の家族が住んでいる場所であり、お客様を温かく迎える心豊かな場所でもあります。三淵斎には、桜桃部屋、チョウセンゴヨウ部屋、蚕部屋の3つの客室があります。桜桃部屋は一番小さいですが、居心地が良く、窓から見える風景も美しいため、人気があります。チョウセンゴヨウバンは2部屋を合わせた広い客室で、家族旅行者にはオンドルが早く温まり、心地良い空間です。蚕の部屋はかつて蚕を飼っていた場所で、風通しがよく暖かいですが、補修工事を行い、より快適な施設になりました。特に秋や初冬には、三淵斎を訪れることをおすすめします。山から直接とってきたクヌギを燃やすオンドルの床と綿の布団で、心身を温めてくれます。綿の布団は、ホストの曾祖母が嫁いできてからずっと大切に管理し、作ってきたものです。また、10分の距離には温泉もあり、疲れを癒すのに最適です。三淵斎の朝食は、自家製の野菜を使って丁寧な調理しています。料理の腕前が優れているため、朝食のために再び三淵斎を訪れるお客さんも多いそうです。3代目家族が一緒に過ごし、真心を込めてお客様をもてなす三淵斎は、すべての世代を包み込む温かい雰囲気があります。また、三淵斎では藍染め、茶道、茶食作り、陶芸、韓屋モチーフのモービル作りなど、様々な体験が楽しめます。特に冬には手作り豆腐作り、秋夕には松餅作りなど、その時期にしかできない体験があり、特別な思い出になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "三淵斎はどこにありますか？",
            "answer": "三淵斎は慶尚北道醴泉郡普門面ウッノトギキル68にあります。"
        },
        {
            "question": "三淵斎にはどんな客室がありますか？",
            "answer": "三淵斎には桜桃部屋、チョウセンゴヨウ部屋、蚕部屋の3つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "桜桃部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "桜桃部屋は一番小さいですが、居心地が良く、窓から見える風景も美しいです。人気があります。"
        },
        {
            "question": "チョウセンゴヨウ部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "チョウセンゴヨウバンは2部屋を合わせた広い客室で、家族旅行者にはオンドルが早く温まり、心地良い空間です。"
        },
        {
            "question": "蚕の部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "蚕の部屋はかつて蚕を飼っていた場所で、風通しがよく暖かいですが、補修工事を行い、より快適な施設になりました。"
        },
        {
            "question": "三淵斎の朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "三淵斎の朝食は自家製の野菜を使って丁寧に調理されています。料理の腕前が優れているため、再び訪れるお客さんも多いです。"
        },
        {
            "question": "三淵斎ではどんな体験が楽しめますか？",
            "answer": "三淵斎では藍染め、茶道、茶食作り、陶芸、韓屋モチーフのモービル作りなど、様々な体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "冬には何の体験ができますか？",
            "answer": "冬には手作り豆腐作りが楽しめます。オンドルの床と綿の布団で心身を温めながら、特別な思い出になるでしょう。"
        },
        {
            "question": "秋には何の体験ができますか？",
            "answer": "秋夕には松餅作りが楽しめます。季節ごとにしかできない体験で、特別な思い出になることでしょう。"
        },
        {
            "question": "三淵斎の近くに温泉はありますか？",
            "answer": "三淵斎から10分の距離に温泉があります。疲れを癒すのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 459
    }
}